Twitter - 呢個"Manuel Harding"有得避就避

Twitter 呢個"Manuel Harding" offer幫手揾黑T-shirt - 好多手足like and retweet.

千奇唔好信佢。睇返佢嘅tweets佢好可能係白人主義個D。係侵侵super fans，住嘅地區Visalia 係加州中部好多white supremacists 聚集嘅地方(17個 groups🥴)。

唔該叫手足唔好再傳佢D tweets. Stay away from him.

我唔想係Twitter post.🙏

雖然你講到1999

都大約明

碌左一分鐘都已經睇得出係極右分子

真係要小心like and retweet

push 樓主放上telegram group啦

Sorry my written Chinese is not that good. The point is this guy is up to no good. A lot of these ultra-conservatives and white supremacists are anti-immigrant. They look at anything foreign as threats. The situation in Hong Kong gives them the platform to stick it to China.

邊個Telegram group? Do you have a link so I can join?

noted,thank you

Done.